［現場直播］安倍總理辭退記者會

見到心酸

安倍經濟學最後其實點

RAP

佢個樣都殘左好多

安倍2006年都係因為健康理由做咗一年首相就退

可能舊病復發

佢果時好似民望低 但今次就真係肯定因病辭職

佢而家民望好高？

因防疫工作不受民眾肯定，內閣支持率下降，朝日新聞5月的民調顯示，安倍內閣支持率跌至29%，創安倍第二度執政以來的新低紀錄。

咁仲唔夠低？

佢任期好似就快完，咁都頂唔到落去

作為香港人好多謝佢，㩒抵呢幾年yen紙

應該得返一年